人生的抉擇

濕9 三大sci grad 想轉行有兩個offer:

1.second degree engine ( 打算簡me /EE)
2. Poly msc in operation research and risk analysis

點簡好

Pish